<陰謀論>暫停禁蒙面法 係方便臥底警察做野

如題

太離奇

唔會有大大影響
依個說法冇咩根據
蒙面法只係決定拉邊個同入唔入罪
對現場臥底係冇構成阻力

唔會有人因為停禁蒙面法而唔蒙面